大家叫咗ptgf聽日陪你未？

發現節日會加價

我收平樓主你啦

冇PTGF做我生意
搞到我宜家要搵PTBF

借條女比你

fullbooking7000齋拖手都冇人接

懷疑你科撈咗我

去叫過雞咪得囉你班友

個樣都應該唔值3000

ngo dllm

約左個女網友見面

100k 聖誕兩晚行街直落冇套

不過堅係比平時貴

不過條女扮有事做放條仔飛機陪我

算係咁

IG約最好玩

只要你有錢玩

又保障到佢私隱

隨便就食到

中過伏之後已經冇上網識人

睇過相 係一般 但我都冇人陪未算
Btw 萬一見到面係伏可以點走

得ftgf

有冇feel真係出嚟行返轉先知

建議借尿遁走
想食花生添

hugo1991 有意

又抄

上個po就真係抄

呢個po冇抄過